有女朋友仲會唔會玩交友apps?

如題

利申 女朋友唔鐘意所以del咗

會 交男友

Tinder cmb 唔得，tg wechat 勉強
識諗既download 100個交友app 都唔會岀軌
唔識諗既 就算一個app都無 ig 都可以岀軌

想條女開心既，比哂密碼佢，或者一齊交友app

試過用JUSTXXXXXG，仲要係佢比我用，睇死我唔會有人同我chat，點知入面既人太主動，後尾都係叫我DEL左佢